冇天理！沈振盈貢撚正典解會紅吾起？！😡

痴撚線

沈大c

佢好撚串
對啲經理人/工作人員態度好差
以為自己好紅好巴閉
利申 同佢合作過

洗廁所？

摩牙

佢真人正吾正？

？

同佢拍野呀

個樣西到無得再西 一開鏡即刻變臉 笑到四萬咁口 一cut機即刻西面

G

收爺拉

你都係G

甘吾之得吾紅啦，最憎女西面

采妮呢個年代先出
其他女星可以準備轉行